係Google做左兩年，今日辭職，你問我答

香港Google公司 非it dog

有咩做

點入google

揸車?

數據統計 文書處理 打雜 因為係我第一份工 而且最新係我

做左幾耐,點解走

有咩好路數？

人工高or 低？

工作氣氛如何？

入職二萬頭 走個陣二萬中

揸咩車

最正福利係乜?
點解走？
係咪唔會有perm?
點apply?

工作氣氛好唔好?

標題咪寫左 係日本搵到工 前景 人工都好過耳機

香港google 9成9都係文職同sales，你又係咩職位？

讀邊科？
成績如何？

u讀咩科？

其實幾開心 無咩old seafood 而且唔係做奴隸咁款

講下個Interview

點入

幾多日AL Bonus幾多個月

最正福利係有無盡嘢食

其實apply google 好q煩 如果當初唔係有興趣都唔會晒咁多精力 時間整靚份cv 做足功夫去in

TVC定employee ？

其實最開心係好多自由時間 得閒可以打下機 訓覺 唔會逼死你

咁點解要走？

做開google咁free
你去日本做會唔會接受唔到

google有一段時間會請人 sd cv去佢個官方招聘網就得

因為係google好難有好前景 如果你唔係真係有特殊技能/天才 你就一世坐係個個位

你覺得自己有咩長處好過其他人 所以google請你

巴打可以講下面試同有無話咩性格/識啲咩令佢想請你？

好多人恨都恨唔到

你係紅章定彩色章呀？
紅章同邊間Vendor 簽？

員工canteen是咪日日buffet
好想入去食一餐

我有朋友係Google做~唔係你咁講wor, 開video conference開到悶

喺Google度做掃地嗰啲？

因為人工所以走？

你冇特殊技能，去邊到都係坐一世

google 廚房幾大？

果陣interview左啲咩？

樓主讀咩科？ 之前做咩工？

樓豬係一隻生滋波台狗， 仲信佢 ?

收嗲啦吹得就吹

有冇得用iphone或者其他蘋果野

你班仆街成日唔聽電話
覆個email都要幾日
黎親update都唔知up乜

似TVC, 因為TVC一般最多兩年。

Interview 有咩問

有野搵你就即日覆
你朝野搵佢就兩星期覆

好多都係咁

紅定白

唔考慮去Yahoo! ？

Hello 無圖

善用起底功能

hi 挫敗狗

拼音支那狗

係咪剛入職要戴頂新仔帽

搵到咩工?

係公司用MacBook係咩感覺？

係TS返工？

呢個係客服個邊 唔關我地事

Yahoo留比阿婆做

最奇怪既一條問題：如果你係全球首富 你會唔會收購google 如果會 用幾多錢

叫緊你自己

呢個真

你點答

OT多唔多

Google d 人黎開會九成都係用Macbook
仲特登design左款貼紙 貼落個apple logo度

坐邊層？FTE定TVC

interview 全英文?

邊度有招聘？

Google究竟知道我哋幾多嘢

員工證+名紙

巴打可唔可以請教日本點搵工

個title係咪類似business data analyst?
聽落你份工做嘅嘢同我之前in過一份工差唔多
但我嗰份佢講明analysis 部份只有少少
你做完覺得學到咩?

讀咩？

上過去一次做training
buffet lunch同coffee corner 真係幾正咁
仲見到有位俾人瞓教

耳機 er ji
依家 yi jia

樓豬你肯定你係揾到工唔係俾人炒？

點入？我見有friend係加拿大人都專登去香港Google做....

咁多負評葡萄撚

同過你哋公司啲人做嘢
開會準備得幾足同反應快
但有時email又會覆得好慢 不過可能太忙啦
你哋啲卡片仲有唔同款俾人揀haha

好假呀，好多年前已經取消晒brain teaser問題！扮嘢都做下功課先啦

仲諗住叫師傅
原來

Source? 唔係我唔信你 想知下姐

點解樓主一出聲就咁多負皮

呢條好似答唔會易答啲

你點答？

樓主打唔打機?
如果打， 平均一日玩幾耐?
程序猿尋找同伴中

香港google應該大部分係sales & marketing

on9 依家google一定唔會問呢啲問題
利申：in過google

上過時代office, 早餐午餐buffet, 任叫coffee係正既
但個office design怪怪地, 同d meeting room一樣, d感覺唔係幾舒服

睇返#18
樓主唔係用 依家，係 而家
所以樓主真係用普拼
耳機erji 而家erjia

Yes
見過有Google員工貼Youtube logo落去個蘋果到
個Play掣識發光 幾得意

傳說中嘅香港 Google 係咪冇 Developer Post

而家

有一次上過去銅鑼灣個office，靚係幾靚，仲靚過迪士尼d back office，d位企又得坐又得，又有cafe樣canteen

不過香港果d職位無technical野，好q悶，可惜

樓主太似假膠